[老師晨間教路] Miss Pun同Email只要公開承認自己都係弱智, 咪唔算欺凌弱智囉

智力閱讀門檻: 25

點解油唐紀律部隊宿舍 市民被殺後俾黑警掟落樓單野沉得咁快